[愛護動物協會] 聽聞啲主人成日放狗 啲狗開始有病 就黎爆煲

聽聞啲主人成日放狗 啲狗開始身心都有病
點解有瘋狗症 因為就黎爆煲
精神壓力 飲食習慣 排泄習慣 休息唔夠
情緒病 皮膚病 排泄系統疾病 等等
我諗如果啲主人再放多一個月 啲狗開始要人道毀滅